（新手）有無人想一齊學泰拳

想學好耐 始終一個人唔夠膽

拖到依家天氣凍 手手腳腳長期好冰

覺得應該要做下運動 有無巴絲想學

I know thai hand

肥婆想學☹️

唔明

一齊

點聯絡☹️

絲打有無telegram？

有無人想學

我都想 但肥仔驚頂唔順

留名
想學好耐
但係四眼仔怕俾人打爆眼鏡

唔試下點知唔得

想學加我telegram
orangeface

我都想

一開始學好似唔洗俾人打住

想就想呀 但有咩館好介紹 當減肥都好

我要google下 本身諗住就腳搵屋企附近

如果你係為減肥，學幾耐都唔會要你對打

一開始學唔係打沙包咩
利我估

學幾耐都需要打沙包嫁。
一開始可能對鏡練好動作先，舊式d既館會對鏡練既時間較長。
新式d既館就可能對鏡練幾下就會比你打沙包，等你爽d過引d。

想學留名

巴打住邊頭

我之前喺旺角富德學 唔錯

Telegram我 orangeface

留名組團

對呢間幾有興趣